{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016564",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho3053675456/hotelkalamel-donghae-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698430532943&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1751&destination=%EA%B0%95%EB%A6%89%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.767868%2C128.935684&sort=RECOMMENDED&top_dp=181818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=322519248&selectedRatePlan=391247617&expediaPropertyId=95396108&searchId=97b7d18b-50b8-4705-904b-e329a78c27b8",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔카라멜"
    },
    "text": "ホテルキャラメル (호텔카라멜)\nホテルキャラメルは墨湖港から0.8kmの距離に位置するホテルで、お客様にWiFi及びセルフ駐車の無料特典を提供しています。 , ホテルサイズ : 10個の客室 , チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:20:00 最低チェックイン年齢(満):18歳チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : フロントデスク運営:毎日10:30~20:00到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 17:00以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで予め宿泊施設にご連絡ください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満18歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内セルフ駐車(屋根なし)施設内電気自動車充電所無料宿泊施設外部駐車(5m以内) , その他 : 禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルキャラメルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルキャラメルは墨湖港から0.8kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルキャラメルは何室の客室がありますか？",
            "answer": "ホテルキャラメルには10個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間と終了時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルキャラメルのチェックインは15:00から始まり、20:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルキャラメルのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインするための最低年齢は何歳ですか？",
            "answer": "ホテルキャラメルのチェックインの最低年齢は18歳です。"
        },
        {
            "question": "ホテルキャラメルでは何が無料特典として提供されていますか？",
            "answer": "ホテルキャラメルではWiFiとセルフ駐車が無料特典として提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設に関する新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "ホテルキャラメルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がある場合がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "ホテルキャラメルのチェックインの際には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要となる場合があります。また、政府発行の身分証明書も必要となることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ホテルキャラメルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルキャラメルではインターネットは利用できますか？",
            "answer": "ホテルキャラメルでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテルキャラメルでは無料の施設内セルフ駐車が利用できます。また、電気自動車充電所も利用できます。"
        },
        {
            "question": "その他、ホテルキャラメルについて教えてください。",
            "answer": "ホテルキャラメルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 403,
        "QA": 536
    }
}